# Prank Script

Coleção de escripts para incomodar os outros.

## Pastas

- *media*: contem arquivos de medias (imagens, audios);
- *windows*: Scripts para windows;
- *digispark*: Scripts que são utilizados nas placas digispark;
> - *unix*: Scripts em shell para sistemas Unix;


